毒撚幫緊你幫緊你秒回

最緊要幫到大家

早晨

繼續

狗強我屌你老母
祝你早日入ICU

到

bb

我準唔準時

morning

晚安

柳

做咩唉

luv u

來了

hey

食左飯未

我返黎啦 覆返之前嗰po嘅先

咁依家點算 你同佢解釋咗電話係你未

柳b

我寶

楚b
唔洗班馬 見到既人都明我就夠了

係

寶唔洗理啲無聊人

唔洗理無聊人 你應該知我係
我寶

解釋左會唔會仲危險

但下次萬一佢地再打咁點算

我答應佢我24小時之內會回佢email

但今日都係講緊幾個鐘

係 咁你之後點算

歪屌佢

eat jor

總之我叫佢唔好再打比我屋企人
同埋我之後會回email
要講既都講晒
咁之後我都冇辦法

好疾

hihi

呢個真 但係都要反思自己 點解咁敏感

都係

佢好似已經無再入來
秋爺

我會好想霸住對方 但係知道咁樣係唔得
所以去到最後會將自己感受放到最後

係咪有啲問題

啱啱睇砌電腦嘅嘢分散完 好好多

又來

@楚
係呀 會無意中講咗啲嘢 可能hurt到人 跟住就會驚對方有條刺 就算對方話冇嘢 自己都會覺得有

等咗你好耐

讀b

緣份

海海

做咩

你最近點

緣份遊戲

癲

見你冇上水

係 呢點都需要諗
人生還很長 每個人環進步既空間都仲有好多

唔好意思，上咗水又潛返

hi new ppl

Hi what is your name

去左溝仔

男人

my name is bitch:p

還好

一黎就見到你

luv me

anyone pubg

快啲陪我！！！！！

咁就好

Hug hug

你呢

都還好的

返咁長好辛苦

早

我讀

我掛

慣啦

一齊 我都想溝仔

希望能經一事長一智

gay

豬豬

Hi bitch

牙痛

最近發覺老母日9日喺到睇啲大陸話機械人聲嘅youtube片

仲係同一個人？

成日掛住溝仔
好嬲好嬲

做咩成日潛

wechat最多

知咩事

我意思係d 片係wechat入浸黎呀

邊有仔溝呀，介紹啲嚟

想做吓潛水員

Pm ed

好啦

好囉

唔係啦 另外一個

知的

你想就可

Tight

Miss me?

約？

呵返啦

Very miss ar

Me2

有無仔仔呀

明未

好lor

多女

唔夠你多

其實我冇

其實我成日將自己搞到勁卑微 好撚攰

一齊畫你自己夢想中女友個樣

笑到扑街

幫你約

有冇人幫到我？

明曬

點幫你

氹小妹瞓覺

。。。

唔知係咪因為飲咗杯茶所以瞓唔着

放低手機先

早睡大師 瞓未

你平時唔係健康人生嘅咩

試過放低啦瞓唔到

數綿羊未

早抖

數綿羊呢招對我冇用

啱呀 唔洗重視我㗎
我不嬲都係最卑微嗰個㗎啦
隨傳隨到 有任何人搵你就一腳踢開我就得㗎啦
我都係用嚟攝時間㗎咋嘛
冇問題㗎喎 我都冇感覺嘅 都習慣曬架啦
有咩所謂呀 你開心咪得 都係想你開心啫
可能冇我嘅存在你會更加開心呢
冇咗個無關痛癢嘅人煩住曬 又唔洗打字去覆我
明曬㗎啦 知咩事㗎啦 搞到你唔好意思

hug hug
唔好唔開心啦 好啦我知呢句好廢

每個人都係值得重視架
但好無奈
人與人之間既關係係需要好多時間去經營
同埋雙方既性格都要磨合
有時 一隻手拍唔響 架嘛
我知道你已經盡左力
好好架啦

其實已經過去左
叫你一時三刻放低好殘忍
但係我都希望你唔好否定自己

我愛你

佢都愛我(你明

每個人都值得被愛
有冇病都好 我知道你都唔想
而學掛仔話齌你都係一個人

你會自責自己為對方帶黎好多麻煩同壓力
但係我想你記得
你曾經安慰過我 你今日都係！所以你真係好好
同埋，你唔係淨係帶負面野比人
你都帶左好多歡樂比人

唔好講話鍾意一個人啦
就算淨係朋友 點解都要咁樣對我？
我有冇話好霸道咁唔俾你做任何嘢
我有冇叫你時時刻刻都要同我講做緊咩
我同你傾緊計 你想同其他人打機你咪講聲囉
需唔需要一句唔講 直接消失？
啫係我都有感受㗎 我都想俾人重視下㗎
係咪次次都係我重視人 其他人就可以任意對待我？

我依家咪理緊你囉

但我會覺得每個人性格唔同
傾傾下計打機唔代表唔重視你
我個frd都係會突然間唔理我
我當初都覺得佢唔重視我
但後尾發現呢個係佢習慣同性格黎

Lm

lm

咁夜都未瞓

瞓唔著

明明琴日只係瞓左個幾2個鐘

我係啱啱瞓醒
仲煩緊定係點

今日見自己瞓得少 飲左咖啡 可能關事
另一方面聽日睇醫生
我少驚佢會預我出門時間
然後通知我老母

點解會打俾你老母

因為我本來今日下晝要睇醫生
我朝早send左email比佢話黎唔到
然後醫生問我點解黎唔到
咁我費事覆住喇
諗住佢都知我不嬲朝早瞓覺

然後3點幾個陣counsellor打比我媽
好彩我媽咁岩沖緊涼 係我接電話
之後佢即刻變面on9偽善到

重點係
佢地知道我唔想比家長知
我counselling之前填份野
個緊急聯絡人係我frd
唔係我媽

我覺得佢地破壞左個誠信
我依家要時時諗住佢地出賣我

真係痴撚線
之前我都係同ex搞到好唔開心
同埋佢做咗啲嘢
我就搵學校啲counsellor 講
基本上係你問我答
之後叫我報警
我心諗就係唔想搞到咁大鑊先搵你

真係好撚垃圾
報警咁我搵你黎jm9

我聽日想表示強烈不滿
但驚做完更易話比老母知
屌

想警世大家
學校counselling有太多自己個人資料
好唔safe

說好的保密協議
說好的專業操守

所以之後自己同朋友傾算數
學校嗰啲咩都幫唔到手
可能自己嗰陣一個喺外國
真係冇咩人傾
而且唔使擔心佢話比屋企人知
屋企人好似好唔想信我有問題

屌 屋企人知左我會仲多野煩
即jump呀真係

搵朋友 搵網友
比錢搵出面counsellor算

我係後期慢慢諗通咗
其實我都想搵吓有冇啲for感情問題
自己好似有啲陰影

我覺得我frd幫助仲大
雖然佢好攰
一定有 但幾貴同搵唔搵到就唔知了

嗰陣係朋友比地方我住自己冷靜下
我喺外國搵過出邊
但係真係好廢
雖然有醫療保險cover

有陣時仲自己搵啲書睇吓
試吓自己醫自己

好多謝你呀 雖然頭先瞓咗
但係其實我係睇完你同我講嘅嘢先瞓
多謝你講咗咁多嘢俾我聽
可能係我自己諗埋一邊
所以先有樓上呢兩段野
不過我瞓完一覺 好咗好多啦

早晨呀 走了

出機場？

就啦 依家執緊野

我啱啱settle down完
我其他朋友都準備走了

都返加拿大？

係呀
有個好朋友讀教育
今年都要返去實習

起身上水

大概睇咗 如果有誤會見諒
我都係會認同
人同人關係太複雜 同埋基於每個人性格習慣唔同係一定會有唔同火花
我明白比人「不公平對待」 會唔開心會失落
但其實可能呢種感覺只係你覺得 就係因為你同對方 期望 性格 習慣 唔一樣
你可以選擇嬲佢憎佢 嬲自己討厭所有人
但我覺得每個人都有佢既價值同優點
一兩個 甚至四五個人同你唔夾 夾唔來
未必一定係你既問題
可能你都有啲野係人地忍受唔到 如果你有機會反省下 咁就等你心情平伏啲之後 反省下再改進
做人 顧好自己已經好唔容易 何況再加多一個 兩個 甚至更加多人
你諗下 同你一齊認識你好多年既屋企人都未必好凳解你既時候 你又點樣期望一個識你無幾耐既人 會無條件包容你 接納你 甚至愛你
但我咁講唔係想講 每個人都無責任愛你 所以你就唔好信人啦
唔係咁 我係想表達 就正正因為咁 所以有時候有啲關係 要完結係控制唔到 因為時間未夠長去建立
建立期間都會發生太多事我地係控制唔到 因為呢樣除咗係你既issue仲係人地既issue
所以 有啲關係要完 唔開心完 反省完 慢慢放低佢向前行吧 我知你可以的
一時既執念 係完全明白
但如你咁講 你都知道因為一個人生過客影響自己太耐係唔值得的
所以你會好起來的
Sor for 1999 因為岩岩醒無耐

早晨各位

早晨阿海 今日返工？

返工對的 仲係好眼瞓 未完全醒

唔記得講返句早安

多謝你呀 呀海
可能係我自己得失感太重
同埋係自己害怕對方突然消失呢種感覺
自然fade out反而冇乜問題 放手都係
只係如果有一個我比較重視嘅人突然消失
我會覺得好辛苦 覺得會唔會係自己趕走咗人
反而我唔會嬲對方 而係會將自己變得更加卑微
覺得係自己嘅錯 可能係因為冇安全感
下一次識任何人都會將自己擺得更細

不過琴晚同佢傾完 俾佢知道我性格係點都好嘅
朋友相處就係要磨合㗎啦
佢自己都話同我一樣 都係冇安全感

瞓完一覺又冇咩事了
然後見到你同埋mad講嘅嘢都幫咗我好多好多

所以真係好多謝你好多謝你

傻啦 好小事 都係嗰句 岩聽就聽 大家分享下姐
得失感重 好多人都會有架
不過都係可以調節既野來 當然都要睇下你想唔想調 同 要幾耐時間調

每個人都平等 其實真係無需要將自己擺太低
咁樣其實某程度上都係一個惡性循環來

瞓醒無咩事就好

唔洗太感激 我講經係好random 同埋你岩聽就得唔岩聽可以由佢

完全唔理又好似好衰咁
但係理佢又好似比希望佢

唔諗其他野
你關心會舒服啲
定唔關心舒服啲
邊個舒服啲就做嗰個

各位再見 我起飛啦

落機之後再見

最近點呀

我都想有呀

好呀，時間地點

你話事

2022年9月會有

最近都冇咩特別野

Safe flight

今日好涼

做咩咁嘅樣

唔開心

落完雨

做咩事

我中意嘅唔中意我

等好耐終於落

唔中意嘅中意你？

有啲麻煩

咪笑小妹

記住帶遮

柒頭 上水啦咩
堅涼 不過幾舒服

幾點

想瞓覺

有把縮骨遮

啲人文字理解能力有問題

瞓

今朝出街好大風

呢幾日整啲嘢
出去行臭河買清玉

又衝出來做咩

邊個

成日架啦 咁易遇到相愛既咩

夠遮咩

檸檬三姐妹

攬住你瞓

唔夠 濕撚曬

吹甩頂帽

諗住買冬瓜茶

長頭髮我札邊行

琴日想買但冇曬仙草

仲有人打上嚟？

紮起收埋入頂帽度

西利但你甩帽 gg

讀比佢聽

我等陣睇有冇拎杯俾你

坐定定等你

How

唔記得帶銀包

等你返家

又。。。
我借住比你先

好似打風咁

等佢打上嚟

著外套未 寶寶

得既做咗

慘了

我企咗係佢前面幫佢擋風

珍

扮緊工又擋緊風？？

我份工係保標

9秒9返家拎

冇 但左大遮

咁都講得出

唔呃

好小心凍親

我比你咪得

哦

淋濕左

一熱一凍

好耐冇見

又呃

幫你吹乾

會病

So sweet
咁樣點得架

點解係2022年9月

即出

咁都好呀，當休息吓

你都要休息下

日日食維他命

邊到等
幫你約佢

頭大甩唔到

你唔搵我

地址thx

紅色線

我幫你濕埋右

係就快

中環等你o唔ok

其實帶咗遮

唔係咁ok

帶外套嘛 寶

瞓左5hr好撚開心

行左條臭河未

唔甩咁勁

Congrats

當時人揭穿埋你

一起身即check email
琴晚決定今日盡量甩身晒同學校有關既野

巧多謝你

傻豬唔洗謝

加油

然後佢地以為我放棄自己
又打電話

你識佢咁耐都未慣佢？

慣咗你先

笑L死

真心 我覺得有機會

佢琴日係電話襯機問我問題
不停話 唔好講大話喎
我撚有咩 唔講以為個幾個鐘我去左jump

我好認真

認真撚我

講到咁難聽

唔係係點 認真9噏囉

Jump kui head
煩到hihi ar 佢

我地之間冇信任了

唔係信喺呢啲度

我心算

hi浪浪

咁信係邊到

佢是mad zi

信在你不是9噏的事情上

唔關心
好驚佢一路喊一路求我

Okay 揀咗

Hi boom

我屋企樓下等

懷疑你算錯

我會啦

佢唔信我 我唔信佢
一拍兩散囉

hug

冇錯

hi

今日等我好消息

mad係浪子

等你

地址呢

咁一定係呢件事了

Wtf 原來係咁

頂你

咩來 我又知

少淆見到佢地我會唔敢話佢地
但今日我點都要割席
寧願同佢地講數
話我遲啲睇私家email佢地

頂住咗啊

因肺炎冇得浪跡天涯

我想去旅行

咩意思

我都好想

知我點同班人割席

識我既人應該都feel到我真不滿

好的 明白

好掛住日本

唔明？

我都想去

唔明

但你覺得我一日內割晒
佢地會唔會驚我係諗唔開
又打比我frd同我媽

周樂兒

通常我鍾意打email屌

我覺得會...

梳

仲唔明？

應該點割得靚啲

琴日佢地已經以為我去死咁濟

不嬲你都有好消息

我都好想去

我都試過
報警 成班差佬沖過嚟
捉咗我去傾偈
仲打電話俾屋企人搞到佢哋喊到仆街
之後依家如果要話我失蹤
要直系親屬確認先得

cls如果琴日我媽冇接電話既話
應該我係狗署

依家悶到想申請asso讀吓

係.... 唔sick

自己學野好過喇
冇壓力 想學咩都得 跟自己進度

咁癲 唉

。。。。。。。。。。。。

冇仔仔比我sweet

首飾箱

依家搵

今日返唔返工

有啲保留

返工還好

你唔識信我

遲了

強身健體

係。。。掛

有心唔怕遲

點點點

我個心比咗你

係我？

好快就有

好眼瞓

係句號

比我比佢

掛掛

瞓晏覺

去咗整甲

食雞-5

比你比你

可以

瞓住整

我都想

整咩款

二人食雞

收唔到

Fafa 今次俾個fd簡

。

整幾個鐘好易恰着

試下

你拒絕接收

電話冇晒電

？

早晨又準備返工吸毒

比個膊頭你挨住瞓

返通宵？

咁係啊返夜 唔中WFH嘅細路

保安？

唔係保安 做機場

文職？

要對客 所以先話返去吸毒

Counter?

想整鏡面

你冇比點收

，

唔整了

比咗

唔要 冇得吹水

直線拒絕

！

個類啦

玩緊跑

保重
不過我都有fd坐counter都冇事
你都冇事嘅

我同你吹

9月先算

、

長期在線

#

我下線

消毒到手爛

去同掛仔吹水？

冇計啦 搽返啲cream補救下

又排

返緊

你明就好

今晚返屋我攬你

廢事講

排緊隊

你想我點教

等你放工

搽cream太滑 打字拎嘢好唔方便
返到屋企先狂搽

你優先

你唔夠我講

搽少少

唔阻你同掛仔吹水

放飯個陣有搽嘅

我最尾

佢同我傾先算

慢慢

冇可能

究

有冇掛住我

我個心比咗人

Pm tell me

等我啊寶煮定飯比我食

你pm me

好耐無見

唔叫究一齊玩？

我要4人

唔講啦

捉到你

最近先游返上水面

屌

係咪玩跑

愛你三千

屌乜

咁少

豬豬玩

辛苦你了

屌我

又潛

add我未

屋企人頹到變咗我煮飯

上黎一陣我又潛架啦

咩色

又去邊

b仔

唔准 我會掛住你

多架喇

支持

你又衝乜
我寶又係
B仔又係
豬仔又係

又唔得？

你最唔頹

你問下佢

問咗

想食咩餸

2人都得啫

佢要4人

你個心

你開分身

唔係咖喱就意粉
我都冇乜心機
好眼瞓

錫啖

去我個心到做乜

我住喺你個心到

茄汁呢？

有買
不過想carbonara 多d

又呃毒撚

藍白同白色

想食

外賣比你

我黎你到

想了

Tg我地址俾你
加我Hugo1991

好食！

去

我貪心仔

咁夜晚都係煮咖喱

加左好耐啦

開左

我今次係粉色

一盒盒嗰啲？

Ok

圖

係呀方便
意粉留返俾你地食

翻去俾你睇

唔開了

我唔肚餓

使唔使留返啲比1001

好想而家煮咗佢
叫屋企人夜晚自己返嚟搞掂

好

叮返熱佢咪算

留咩？

屋企人落埋order要炒餸
瞓陣先夜晚起身煮飯

被世界遺棄不可怕

犯法嘢唔做

想食蒜茸炒菜 蒸排骨 蒸魚

後嗰兩樣唔識要學下先

撘

我乜都係！

好凍

呷緊

支持4人

好可以

我親手趕走佢

咁大風好舒服

想吹

Y gum say

吹到頭痛

嗨 做咩咁嘅樣

你唔想的

咁易控制到就唔係情緒病啦

都係事實嚟嘅

其實我冇病

咁你覺得係有啲咩因素導致你控制唔到

我仆街

你完sem?

你點啊

唔死都冇用

咁咩原因導致你仆街

1234

因為冇咗佢？

4321

好耐冇見啦

你唔上水

依加咪上番
我覺得呢度幾好 可以避下世

冇錯 喺呢度講乜都得
幾時食雞先

我本人

有機打call me 最近都係打fifa多

因為本人仆街 趕走咗佢

明白什麼都有限期

睇吓佢哋今晚打唔打

本人期限都到

有好多時候你想個期限到其實佢有排都未到

不用了

很好

不是不用了這個問題 而是我們根本沒法控制

你更新定先

自行解決不好嗎

我game都未down

brave 呢個幾好用 但呢度開唔到通知 唔知咩事

有太多因素我哋沒法控制

快啲down

我係屋企好快姐

咩又呀，講到我專呃毒撚咁

感動左

男人！！！ 好耐冇見！！！！！！！

係我仆街
仆街應要死
後悔冇用

Car

咁你覺得死左之後又有咩改變？

我本人唔需要再痛苦

都唔係架其實 你可以留喺度陪我地喎

唔講以為你真係

你仲唔係Mk妹

冇人會願意長期接受脾氣同負能量

懷疑你唔係毒撚

聽日

返黎啦

咁如果萬一做唔到呢

傻啦 呢個post都大半年 我哋長期願意接受任何人

啱聽呀 其實呢啲嘢自己好難一個諗掂
所以真係好多謝你肯用時間去同我講
一個人諗好易鑽牛角尖
得失感都係要慢慢調節 唔係情緒上好難負擔

唔洗落機之後
依家都得

頭先瞓咗依家好精神

咁好

有咩食
有幾多人係機到

冇食嘢啊 不過好似係牛扒
班機完全唔full 隔離冇人坐
個個都自己一行咁

呀 好耐冇見！！！！！！！！

我係

真 連登有愛

有咩就上黎傾

甩到身 睇專科

pro ar diu

ho JENG

乜咁多人記得我

開心仔

adhd+
depression/bipolar

個環境氣氛服務態度好好

你真人

之前約好完sem飲酒

掛仔成日搵個個

btw 我係mad

其實陌生得可以記不起

做雞

煮完飯瞓覺

毋忘你

原來改左名
完sem之後發生左啲事深潛左而家咁爆都飲唔到

精彩過別來無恙如遊戲

一定會大把深夜心事台

係冇得飲sad爆

mad=瘋子 唔完全改架

又係喎

my label
講起癲婆就係我

到未啊

仲有6個鐘

真係好遠

今晚食雞？

當然

好 等我說整啲冰嘅維他奶先

明白什麼都總有限期

我身邊依家有個

支持支持

含淚去葬花極麻煩

還未放下 只能拾起 領教我的貪癡

deadline fighter

還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心

好掛住佢

未會信甚麼擁有等於失去 無情地對世界說他算是誰

不可以沉下去 總可以迷下去

等你寶寶

你就來唔可以咁架喇你！！！

你洗咩呷埋呢啲醋

留未

善心
慢慢喜歡佢 再 慢慢放低佢

難架 做到我本人咁就得啦

估到

要開始收了

有啲難度

咁又係

係囉 ！ 提緊你了

得了

人非草木 的確有段時間我都係咁

走先

多謝你唔知點解聽到呢句覺得好warm

慢慢你就會變左我本人咁既心態架啦
或者有時唔應該咁執著

或者應該咁諗
既然自己都控制唔到 點解仲要咁執着

放開 釋懷
貪嗔痴要戒既呢三樣野好難

走囉 走去佢度囉

真係好難 我唔係佛祖咁道行夠深

我都唔得 我太執著 我要贏

贏同輸有時候係好重要 有時候又唔重要
可能呢個就係人生

或者忍到一時意氣 最後得到果個結果你先係贏果個
而我就唔理 我要每一步都要贏 到最後贏左場交 輸左個關係我都冇所謂

都係嘅 其實真係好難忍到一時意氣

首先要忍
我唔出聲會更嬲 愈諗愈嬲

我忍唔到 我會屌左先

大家想幾點食雞

Hello 馬馬

耐冇見

我都係！！！！！！

我真心住係你個心到

掛住

真心 我覺得我度火緊要過段關係
我寧願你走都唔要委屈自己而留係你度
跟唔上我既步伐 咁你咪走
我從來都唔留

我都覺得係
如果我死忍嘅話其實到最尾
其實呢個問題都仲係度

各位網友，大家好

解決唔到問題 咁咪解決呢個關係
反正到呢一刻 我都冇留戀

唔洗啦

有時真係覺得做人好多嘢煩

打機好過

想打了

召喚佢哋

靠你了

證據呢

問緊了

眼瞓

累

依家可以了

瞓未

Hugggg

好好好

好好休息！

有咩咁好笑分享下？

Waiting u

Here

噢 我fifa剛完 依加入game

呀海

楚楚

因為我都係毒撚

布丁

貓貓都係到

係吖

掛住你

我都係

你掛住你BB

我想食你

打機唔叫嘅
唉。明架喇。

咁快

即食

麥片咩

怕你忙吧

係機上面做緊咩

拍個手先

坐咗喺度反思人生

「反思」就好
唔好過份沉醉係過往嘅錯
檢討完 改善自己 就係最好嘅結果

我好驚 我好驚有一日所有人會離棄我
慢慢離開並不可怕 突然離開才心痛
尤其是曾經給過我地位的人

當你杯面咁食

終有一日會厭

買Wi-Fi是必須的

食左先講

買wife是必須

梗係

還有人嗎？

有

Yo! 做緊咩

查緊D藥同D病既野

人同人嘅關係就好似
兩條唔平行嘅線 終會愈走愈遠
突然離開係好可怕

對於眼前嘅「突然離開」
當事人可以好錯愕 點解咁突然
但對於佢另一半來講 可能已經比咗好多次機會
係心淡到絕望先至離開

很多事情也有因吧
微不足道的事情也好
做到的只能是 時刻提醒自己要顧及別人感受
盡力便好

活

你會不會忽然的出現 在街角的咖啡店

只是說一句 好久不見

牙活不想活

黃金廣場內分手
在時代門外再聚
你和誰結伴前來
是否比我精采
自從前愛到現在
是哪個可一可再

牙活要活

除非他回來了

嗰陣時買咗Wi-Fi之後發現睇到YouTube真係驚喜左
仲睇到720嘅片
呢百幾蚊抵屌到爆炸

Hug最近點呀

做咩拒我

男人 最近可好？

辛苦晒喇

未想起身

唔好起反正禮拜六

寶加油

寶未想起身

休息日可以攤下

咁休息吓啦
平時咁多西客

係攬住我

嗯嗯對的

好好！！ 今日day off

攬住左係時候食嘢

依家落床食多謝你攬我

你要試下比毒撚拒絕嘅感受

我都煮緊好餓

想食咩

快吃了寶寶

勁了 毒撚都可以拒人

訓醒

要啦

眼瞓了早唞

你勁的

唔勁

你謙

勁啲咩

人地毒撚比人拒 你就拒人

係比人拒之前就要拒咗人先

周逸喬

金句王

十連

1

2

4

3

想瞓個晏覺

喂

食左野未

8

唔使多謝我

嗨 我寶

食咗魚 雞髀 同埋蝦

本身想瞓個晏覺但係瞓唔到

我真係多謝你啊

扮掛仔？

唔使咁客氣喎 Brian

蝦好食

係啦 想沾下佢光

quit ig囉

剝比你

Who

幾時

而家

好好味

笑死

Brian wo
你唔係咁都唔識啊

老人家唔識咁多

想食蝦刺身遲啲去買

好不滿！

我唔信

死老嘢

好甜

只要一部電話

未結識到你 竟已先鼓起
捨得的勇氣 放下的志氣
不想找到你 就像前度再一起

食雞

楚b!!!!!

海海我最近ok呀

咁就好啦

唉，咁我唯有搵多另外兩個毒撚撚吓先

聽日番夜

咁就好了攬

氹你瞓

做咩個個都跟我叫 我寶

過份！

妹子

1001 hihi
勁掛住你
搞掂晒未呀?

去完狗超市

hihi bb

我都掛住你呀
差唔多搞掂曬啦
瞓完一覺 好精神

唔帶埋我出街既

Bbb

Hand hand 先

食左野未呀?

diu原來今年暑sem都有得繼續p/f
後悔drop左

chill!

快啲

唔緊要啦

Chill ur head

黎緊

買咗魚仔餅同埋百力支俾你

我p/f 失敗
Gpa插撚咗水

晒左科可以hea讀既quota
算 遲啲好返拎靚grade 拉返高gpa

第一日食藥覺得除左個人少少攰之外
覺得一切都ok叫我溫書都no problem

可以失敗咩

我地一定成功

佢好似有系統問題
當我冇按
之後我冇Double check
咁就Mark咗2.0落去

正啊

慘到
我一般會好擔心就double triple
成日check

為你默哀3秒

放心我gpa都插水

咁就是但溫少少
遲啲狀態好啲仲好

唔過分呀做乖女咪又係俾渣男撚

狗食得架

依家冇野溫wor

我咪狗公

下年重讀

我驚入唔到master 要3.5 up

如果可以我都想repeat返今年讀過既科
拎返個靚grade刷返好個gpa (依家2.8
我都想讀master

我等緊
我應該都會

咁打下機

有分好多種

但係如果我重讀D+個科就要defer
可能有啲麻煩
但有科C+可以重讀既
仲有1科C+就唔清楚

支持你

去緊買蝦

又啱喎

尊重啦

我雜食

hi bb

點啊好嬲好嬲

Bb

嬲咩

好耐冇見 你點

佢受歡迎

B

你去咗邊

今晚同教會班人傾計掛

雖然未必Join

有A

嬲落雨